如果你地個頭得返一條頭髮 你會染咩色🤔

🤔🤔

我寧願佢甩埋唯一呢條頭髮

得返一條你就算染到識發光好似燈籠魚咁都冇用啦

樓上燈籠魚笑左

文樂灰

屌
燈籠魚

螢光黃

屌你攪到我係地鐵到好似個傻婆咁笑

不如索性吊個燈泡係上面

高

你有正常過咩？